{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68105&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석남 3&4"
    },
    "text": "宿泊料金は全室2名入室基準であり、客室情報の基準/最大人数を確認してください。 男女混合不可Xで追加人数を受けることができず、出入りに制限を受けることがあります。 未成年者の予約及び身分証明書未持参による入室拒否はキャンセル/払い戻しできません。 客室情報が随時変更される場合がございますので、ご了承ください。 全客室はノーハードPCでゲームダウンロードが可能で、駐車場は予約部屋あたりの車両台を基準に運営されます。 カラオケは週末と金/土曜日には午前02時まで営業しており、早朝の時間には少し防音が落ちることがあります。 アメニティはすべて新品で完備されており、最新設備や高画質テレビ、マッサージチェアなどを提供しています。 フロントはセルフバーが開いており、様々な無料施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "全室2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "客室情報の基準/最大人数はどこで確認できますか？",
            "answer": "客室情報の基準/最大人数は、ホテルのウェブサイトまたは予約サイトで確認できます。"
        },
        {
            "question": "男女混合は可能ですか？",
            "answer": "男女混合はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受けることはできますか？",
            "answer": "追加人数を受けることはできません。"
        },
        {
            "question": "出入りに制限はありますか？",
            "answer": "はい、出入りに制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び身分証明書未持参による入室拒否はキャンセル/払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ノーハードPCでゲームダウンロードは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノーハードPCでゲームダウンロードが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台を基準に運営されますか？",
            "answer": "駐車場は予約部屋あたりの車両台を基準に運営されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケは週末と金/土曜日には午前02時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "早朝の時間は防音が落ちることがありますか？",
            "answer": "早朝の時間には少し防音が落ちることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "すべて新品で完備されたアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントではセルフバーが開いており、様々な無料施設を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 434
    }
}